(耶jj入) 如果耶穌而家再度降臨呢個世界拯救人類 會降生去邊？

如題
突然間諗到
非耶jj
不過中學畢業前有翻教會 屋企都有人係信徒
問佢哋又話唔會揣測主嘅意思
其實我只係忽發奇想 愈諗愈好奇
而家呢個世代信息咁流通
同埋 佢會降生係邊到先彰顯到佢對全人類公平嘅愛呢？
而且 耶穌係未覺醒之前 係呢個世代會係一個點嘅年青人呢
······
愈諗就愈好奇

當佢係真 (我只當故事書睇)
咁佢當年都只係降世去以色列
(聖經有講過佢只向以色列人傳道, 唔會同外邦人傳)
咁點解你會認為現今降去邊要有公平?

如果唔係耶路撒冷咁佢真係幾廢

耶穌再嚟就唔係好似之前咁降生，而係大支嘢咁嚟
那時，人子的兆頭要顯在天上，地上的萬族都要哀哭。他們要看見人子有能力、有大榮耀駕着天上的雲降臨。」《馬太福音》24:30

應該係新疆

有向外邦人傳喎

一定係中國,只有喺嗰度,佢先會再被釘死

向外邦人傳係彼得創立左基督教會之後既事
你睇返耶穌成個"生前"冇對過外人講話
唯一一次係一個外邦婦人求佢救個囡
佢初初都唔肯同佢講野
之後仲講左句『不好拿兒女的餅丟給狗吃』
講到明佢嚟傳道第一目標係以色人人

以色列人

佢有同撒瑪利亞婦人喺水井旁傳道

你知道撒瑪利亞係北方以色列國既後代嚟架嘛?
都係 "以色列" (雅各) 既後人
只係今日一般"以色列人"都係猷太人 (唔計另外十一個部落)

以人口機會率計, 好大機會會做蝗或者印度阿星

分分鐘低種性或者住山區/農村，到時真係神都幫唔到

但撒瑪利亞人同外邦人通婚，以色列人根本當佢哋係外邦人